大家覺得禮金要比幾多錢？

我自己覺得8-15萬

推

1萬以內